UST賤種蝻入

龍門狗你老母係雞

臭雞！